[有圖]點解呢條港女又大波又淫都冇人討論

真係好撚大波又夠淫
好想同佢瘋狂乳交

乜水

仲諗住入黎睇catgirl

第三張假到呢 重學ps啦

Catgirl不了

對波咁大
法官大人

唔識貨，catgirl全身都可以用黎當閪屌

好樣衰 但對波真係大

Catgirl要落美極 呢條女唔洗喎

大波長腳
又白滑

有奶便是娘娘

好撚黑

你估以條女真人唔洗落美極咩，d相超重PS

好樣衰

做咩po小妹出來

屌你哋班金鐘m記毒撚
人哋副body咁撚正 仲嫌人樣衰
邊得嚟咁多有波有樣

Ching識嘢 再開心分享啲正嘢過你

借刀借到出曬面
當呢度Facebook?

想屌

借乜刀？ 條女擺明影開私影喎

志同道合

Ig呢

如果淨係大奶就得 咁佢仲掂啦

棋靈王？
有嫩嘢唔屌 屌老嘢

大波華

車 我夠有波

Cls 瘦底大波長腿 都咁多負皮
抵你哋班金鐘毒撚成世破唔到處

連登淫絲黎

有仔既

Details?
可以叫佢淫我？

同埋佢條仔3p

證明個樣純天然
對奶就好似有啲難講
不過假波照屌
屌到佢啊啊啊

唔得掂喎清 好緊火？

對波50% 假

無計啦 咁大波嘅港女 好少有

此post必火

More

最尾嗰張同條仔影完相 唔知有冇打埋野戰

你開心咪得

應該假波

唔會啦 第三度發育嚟

明明係樓主定唔知樓主個朋友先係

未見過咁索嘅神奇女俠架
今晚又要j岀血
⼃⼂

個樣窄窄地

盧覓雪？

玩假波真係無癮

露哂餡啦

仆街點解事主親自回post 啲兵仔呢？

做咩姐你

事主你好

屌你垃圾mk
死返去玩狗公娘娘group啦

2週年喇 wtsapp group[正能量樣子聯盟] 超活躍 多聚會多型男索女

私怨post

咩做咩啫
我覺得哩個啱標題咪開心share囉

對奶拍得住

嗱 呢條女呢就玩私影嘅
我睇完個攝影師嘅post
覺得佢大波好J
先放上嚟開心share

又私怨post
Btw樓主正啲
原來咁既尺寸都可以玩鋼管

咪玩私怨啦
係你就叫你個龍友攝影師啲ig post唔好tag你

Cls 無啦啦變私怨post
明明就個私影ig tag佢 先識呢條大波妹
Btw 約拍有冇約埋炮？

事主啲回文好好笑

十個私影九隻雞
爆完條女私影又唔回應
阻鳩住哂討論

明明討論緊條女又轉移視線
唔怪得啦 原來正能量係煩膠女人討論區嘅WhatsApp group admin唔好幫私影女神護航啦

有冇more?
想知更多

深圳揼骨團 邪骨
淫賤gp

盧覓雪

圖呢喂 事主對波係咪假嫁？

咩都睇唔到喎 你班人拍拍蘿友睇完就算？

睇嚟佢條仔同佢一樣鍾意影依啲相 完全唔介意比人睇蝕巴打我想屌你條女3p ok!?

J住個攝影師ig先啦
唔知佢條仔 見到自己條女係第二個男人面前咁淫係咩感覺

送啲相俾樓主j
有啲佢自己遮樣
仲好j

喂 事主 你上水未
各界好友等緊你上水

遮啲唔遮啲 事主又話人討論佢啦

召喚 豬閪咁撚樣
事主回應下呀喂

惡過狗

who?

上面咪有哂ig
我就唔講多次啦
一陣又屈我私怨撚

諗住睇欣直

唔知有條咁淫嘅女係咩感覺

副偈好掂

巴打屌埋我屎眼 我屌你條女

變幻球？

我屌你老母閪

Show Blocked User - 豬閪咁撚樣

私怨post
但好精彩

大波關我撚事

唉啊
樓上個本人做乜唔上水
死窮撚新貓籠都買唔起
又係咁啱買新貓BB
要細貓籠帶佢出入啊

因為唔靚
完

係咪要迫死人先開心
事主想上位咋
搞到人地日日得閒打比我屙夜尿

雪姨

lm

樣唔掂，成個蓉姨咁

識？佢真人似唔似唯唯
唔知點解我覺得有啲似

Dllm 一講完真係似 依家完全j唔落

雞黎 條仔食第幾手

想知多啲好想識佢

其實好普通，行過尖沙嘴周街都係，po麻雞好過

D相唔係同佢男朋友影架咩
佢對住男朋友淫咋
如果佢淨係對住男朋友淫我又覺得冇乜問題
如果對住個個男人都係咁就

大6妹

有得屌咪成班狗公上晒身咁鳩衝

正喎 g持樓豬

屌你老母條冚家剷貼肥婆阻撚住晒

你老尾 自從放完唯唯出黎 覺得完全係唯唯黎

召喚耀揚仔

[img]

假架d 奶

好撚樣衰

原來係自己太肥唔及人就擺人上網
弱智中嘅弱智

屌肚臍

條女真心淫
發夢夢到依條女 溝人地條仔
單獨約出街話有女都唔緊要
條女好冧紀律部隊

哇 屌你老味

樓主係男定女 真心想知

咁都樣衰!?

睇第三張已知奶是假的
不了

More plz

貓女夾得腸 佢都得

係啊係啊 我就係個肥仔攝影師
講到我叫條女拍私影 再叫條龍友post上ig咁

好想比佢淫

Lm

巴打揸過假波？

巴打ig係garyxxxx1?
平時係咪食好多私影雞

成個李健仁咁

Ching 我哋個名

我就唔係龍友啦
不過睇唔過眼條女
玩gp派波圖比人串 之後扮大方姐

又係d mk gp

個樣好撚樣衰呀 連登仔唔好有塊閪就po上黎啦屌你老母

who

有無fb好撚正

人哋唔叫唯唯啦 叫廢廢(同音)

四拾五入 當J環本

小學同學

D奶假嫁

你小學同學叫唯唯？

事主收兵？有冇多謝兵仔出言

條八婆食屎啦

因為樣柒囉

又有受害者

護士鐘意紀律部隊
正啊喂

緊係屌肚腩屌手臂d接位啦，搵多d人一齊上10幾p都得

對波成舊石咁

因為唔靚囉

你班連登仔唔係好鐘意大波嘅咩

人地第三度發育

唔好比佢停啦 難得條大波淫閪想紅，唔係唔幫佢啊嘛都話私影雞，但屌唔屌得落就⋯⋯⋯⋯

無more喇 條女77地 得對波
暗溝人條仔唔成事
搵到而家條mk救護仔埋單
條仔應該以為執到寶
成日曬條女啲大波淫相

呢班正撚樣到底咩人黎
佢個ig都周圍follow人搲friend
又好似好多人知佢地咁
其實係咩事

似乎有啲料爆不過條女成26歲人 都仲學人用133打去騷擾人就好戇鳩 ，根據線報提供 事主已經去咗報警 雪姨果然係波大冇腦腦大生草
不過我都收到風 呢條咁嘅淫閪 自己有男朋友仲暗地裏想溝人 又係唔成事 不過講良心個句 大波版梁烈唯 你估係人都想屌啊？

起碼人哋似返個女人
唔係諗住有個腫瘤胸就叫自己做女人啊嘛唯唯

又係私怨post
明眼人一睇就知啦
來黎來去都係嗰幾個ac推post
得個講字，又冇證句
你話條女點都得啦

字仲多過圖 畀多幾張我過下癮都好吖

呢啲人放出嚟真係嚇死人嫁

邊方面有證冇據？ 你講電話？

佢係咪做緊護士？好想佢喂我奶

聯合醫院普通內科

講就講左佢啲西野 你唔信咪算
都放曬條女最J得既圖都無人討論
證明佢無討論價值 我都想由個post沉
其實真係唔想再見到呢條cheap閪

利申 有私怨又如何

又岩喎清 嚟 送多兩張正野過你

男人心一字馬
令女人心擔驚受怕

佢叫咩？上面見到叫雪姨 生咗仔
不過雪雪你可唔可以為我檢查 j到出血 好正呀
比我屌啊你

真係好撚樣衰

叫莊雪儀嘛
唔知有冇去過聯合睇醫生既巴絲/同事認得佢呢
不過可能P完圖同本身個樣完全唔拉唔起關聯記唔起
有名應該易記啲

伸利借ac
哈哈，真係好笑，冇証據都可以吹到咁大
我同我男朋友拍咗三四年拖
上年先無聊入你地班連登grouo入左三四個月
猛咁吹奏我，睇完我ig，又係咩大奶奶呀嗰啲
我IG放咩相又關你哋咩事
跟住仲某人屈我收兵
走咗都仲喺度講我
有人話我聽
你哋就係咁話要搵個二五仔出嚟
又再加返我入去你哋個group批鬥
你地post我唱我由上年到宜家post埋上黎
我唔上水唔代表我認
只係覺得你哋好無聊
但你地越吹越過分
成個group啲自己人輪流推post
你哋淨係cap我啲相
冇證冇據
但係我有囉！
先撩者賤嗰啲係你地!!

仲有好多好多

咁都可以屈我溝人地條仔，真係好笑

一開始已自認有男朋友
又何來溝唔成先同我男朋友一齊？

講親波都提我

走左group 仲講
Block哂佢地
仲開個假ac黎follow我揾話題
真係有幾無聊先可以做到？！

到今時今日仲講
我咪喺自己ig story up哩張囉

點知有人玩尻某人電話，即係上面跳pole嗰位女士
又唔知用乜叉ac睇左我個ig story
神探上身咁覺得係我做
咁我就無端端被加番入去

有人話你自己sd波圖腳圖上gp先喎
又講淫嘢 又奶又啜
係咪你條仔滿足唔到你？

玩埋狼牙棒
有仔都po啲咁意淫既相
同個po名 100% match

哈哈，我loop哂啲對話啦
你post啲唔post啲，俾你cut開唒
要post就post捚其他人啲對話啦
你地post嗰啲又唔show

淫閪仲有無補充？ 我地就快比你笑撚死 你話鋼管舞條女比人玩電話，佢而家響鑼響鼓話佢報咗警 今次你仲走得甩？佢post左比人玩電話啲紀錄 仲拍晒video上嚟俾大家睇

警方強調，任何人使用電話傳送令人厭惡、不雅、淫褻、威脅的訊息，或無合理因由不斷打電話，對他人造成煩擾、不便或憂慮，按《簡易程序治罪條例》第20條可處罰款1,000元及監禁兩個月。受電話滋擾的市民，應嘗試辨認對方身份，記下來電號碼、談話內容、接電話日期、時間及地點，以便警方跟進。

在互聯網上發布涉及煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

下，你講你地？？

冇著bra都講埋，貼埋相，邊個淫呀

求其揾幾個都有自貼啦

咪懶清高啦
Search 番你地cap嗰幾個字，求其都有幾廿個講過啦

講左奶、啜就叫淫

你冇出過城唔好以為個個都同你一樣都要用bra夾條gap啦大陸妹
你啲bikini下面會唔會加多個bra啊
我淨係出你自己po既圖解釋究竟乜叫淫

呢套bikini上面有人po左你連樣既自拍架

洗開新ac咩
都話你個[size=10]私影[/size=10]攝影師有tag你ig 一㩒入去就係public
私影雞扮咩清高

送多個字俾你地都仲得
Cap都cap唔哂
講淫，點夠你地黎

其他人講淫嘢你就要加入討論
根本就自己都淫底

影相就係私影，就係雞
攝影師影幾張相，嗰個人就係雞
咁都真係幾多雞喎

我冇扮高清
只不過我block哂有喺谷而follow 咗我嘅你地
加上真係有人話我知你地開個新ac follow 我囉

講就叫淫
你哩世冇講過奶、啜兩個字？
我有無唔少心奶親啜親你呀？？

冇可能
99% 假

漏左個新ac添

跟本就係網絡欺凌
你想報咪報囉
自問都冇玩過你地
係你地單方面唔gur我

好柒

嗱 網絡欺凌都要講證據 但你玩鳩人電話/叫人玩鳩鋼管舞條女電話就係你犯法 你都明知條女已經講撚左自己已經報咗警 佢都真係有證據有人玩佢電話

依家唔係話話你波大犯法啊，而家你玩鳩人電話犯法呀醒目閪

轉移視線
求其搵個人po出嚟就叫假ac
人哋有相有post 話人用假ac都搵個真d啦

花生🥜

你地都放哂我啲相
咁我都唔差在介紹番

哩個叫Mg gabrielle M
鐘意玩post dance嗰個呢
隔離就係佢個ex囉

哩個就係Scarlett
話自己屎忽大同post冇著bra相嗰個

咁哩個就係小雲喇
開假ac嗰個呀

咁當然唔少得偉大嘅群主biu啦
想入群可以揾佢

我仲有好多相，想睇我再post!!!!
當然仲有其他人啦
介紹唔到咁多
我人就得一個
但佢地幾十個玩我一個

拿，都係個句
你咪報囉
我俾埋電話你查都得呀
我冇做過，老屈就當係
真係以為自己神探上身

係咪你開咗假ac fol人哋啊
你哋咁大仇口 佢哋仲會比個ig你follow

冇你地咁無聊
啲圖係有唔gur佢地嘅人俾我
加上淨係得佢識cap ig??
我老早就cap哂啦
唔post啫

我又真係幾無聊
碌下啲私影ig garyho711 見到你

本身睇完你私影d相 打算吹奏下你
點知你係都要私怨化我個post
又要做私影雞 又怕比人起底
Sorry囉 吹奏你之前唔知你咁多仇家

Halo
雞湯，冇post到你，唔開心？
請善用起底功能

扮乜睇到攝影師ig丫
假到呢！
又俾我捉到証據

證據咪條龍友係ig tag你囉
唔吹奏得就咪做私影雞啦

你都真係幾無聊喎雞湯
除咗猛咁推post不特止
特登開個album放人啲相
使唔使買埋個iCloud 最大容量呀

你冇嘢講
講嚟講去咪都係嗰幾篤屁

唔洗瞓覺？同埋你啲料又流咗啲

乜個世界咁細
竟然有小雲
俾人飛完之後就玩網絡欺凌

上面三個唔評論 群主加你入群 就係欺凌你
如果你自己申請入群 就自己擺嚟啦

事主話人開新ac follow佢咋喎
咁就網絡欺凌

咪撚玩啦伍寶
樓主邊撚到似女"人"呀

估唔到雪雪竟然比人玩我撐你雪雪
但雪雪點解你要入依啲群？
其實最錯就係連仔！！好地地做咩要開活動台？？搞到雪雪入咗依啲群比人恰！唔係 最錯係林早洩 搞高登先
所有活動台嘅群組admin都係欺凌者！！聲討所有人

我撐你呀
小雲more

就咁睇個group啲人真係好on9

真係好笑扮咩呀你 雖然你當時未拍拖
但你WhatsApp sent埋啲J相俾我當時個男朋友
你WhatsApp 同佢講有女朋友都唔緊要
可以單獨同你出街 嗰時我係佢隔離啵
咁都有屈你？ 都過左幾年證據就無keep
但都嬲左幾日 點會唔記得你個樣呀 咁cheap

痴撚線
肥撚到成隻河馬咁都夠膽話自己係女人
知唔知醜呀

唔差在告哂所有人啦

哦，咁我記得了
叫henry 嗰時做救護，宜家做消防麻
我仲有record
係你條仔揾我先
嗰時我未拍拖
佢又冇講佢有拍拖
你自己睇，我唔講咁多

自己男朋友狗我，仲話我姣人
你緊係冇record la
你條仔del哂麻

雪雪出現啦但點解雪雪見到人地有女朋友仲要做朋友仲要建議人ig傾
人地要做狗公點解你又要送埋上去
雪雪我冇女朋友 我想識你 可唔可以？
你男朋友介唔介意3p

佢又話有女朋友可以做fd
難怪嗰時突然block左我
好彩我冇落搭啫

我同我宜家男朋友好開心

嘩 睇黎你都收埋幾多兵仔
仲有無多啲圖睇下呀

個post jmg

Henry仔話比女朋友發現咗
好心你就收手啦 仲叫人轉ig傾
咁樣話自己冇姣人 冇說服力喎事主

玩人比人倒番轉撚
個post好多花生

下你都盲嘅
加上拍拖仲玩乜交友app hi我呀？？
係轉左wtsapp，佢先俾人發現

笑死henry條女衝出黎柒

咁都叫收兵？！
我冇派糧喎
只係我嗰時available 又以為佢available
先咁樣講
加上你一講就知邊個，點會多

咁樣衰

以為人哋available就要送上門
又主動拎人電話whatsapp 又約人睇戲
你女仔嚟 比返d矜持啦
你覺得人哋有女仲聊你 咪唔好理人囉
做咩仲要ig inbox傾姐
以你質素都唔怕冇仔啦

Henry 上黎講幾句，定比條女屌緊

正常女都唔入連登gp放J圖啦
你話唔多兵得呢條Henry 仔 係真唔係？
你似收兵收到好熟手喎 咁多福利圖又波又腳
又講埋淫野

Sor
冇cap前面
係佢約我先

正常女仔都唔會放J圖啦
比人抽下水 eg影野影到都唔知會做作得狠啦
咩都彈哂出嚟講又唔係好靚女都唔知博咩

睇嚟啲兵仔上哂水啦 講多啲野嚟聽下

屌！打錯哂
正常女仔都唔會放J圖啦
比人抽下水 eg影相 影到啲Gal甲 都唔會太過份

咩都彈哂出嚟講 問人地件衫靚唔靚順手曬埋又唔係好靚女都唔知博咩

唔識條女以為有流出先睇
冇偏幫邊個 事主都有問題 對人發哂姣
不過henry對女就真係7 唔查清楚就追擊事主
人地有哂證據話henry狗衝先
除非henry條女有新證據證明事主發姣先

利申：好想渣條女對波

師兄都緊火開又識Henny

唔識
事主咪去#231po左
係你冇追po姐
留名食花生

其實揀條厹放上黎做乜9
係咪想講好多仔狗衝佢？
條女主動姣嗰 又唔見佢放
我係無keep證據 但條女都選擇性post啫

其實揀條厹放上黎做乜9
係咪想講好多仔狗衝佢？
我講緊佢主動姣嗰個 點解唔見佢放
我係無keep證據 但條女都幾識搵厹頂數啵
睇佢啲對話圖就知條女真係好飢渴 絕對無屈佢
希望你男朋友唔好放生你出黎害人

利申 你一開始就知我男朋友有女 我都識你 但唔自爆
費事被人玩電話

聽聞事主都有鋪公審癮
人哋好心想領養隻狗
無啦啦po人icon上group 又串人abc用英文
你自己都玩呢味嘢 話乜人網絡欺凌你

你真係小心啲好啊，條女真係傻閪 叫咗佢唔好偏偏要玩人電話 ，明知犯法都仲要做 唔係諗住用133打俾人就搵唔到係你阿嘛？不過佢都係蠢㗎啦 依家放人上交友Apps，用佢最擅長嘅手段引班狗公打電話俾人不過你又衰多一條啊 莊雪儀 你啲狗公cap返圖比人有哂證據架啦香港小女人 呢啲咁垃圾嘅username 得你依啲好恨比人屌嘅狗乸先改得出

我講你咋

講我咩？火緊？

絲打要保護好自己啊
俾人攞電話去玩交友app就唔好啦

你見佢幾識cap啲唔cap啲就知
都唔cap自己po圖引厹既record既

仲有上面嗰堆
之後搵人地相/ig就想轉移視線

話人地玩佢
邊夠佢勁啊 成日扮釣厹公審人
講次序 一定係佢最識玩網絡欺凌先

本身張圖乜格仔都冇打架

睇黎不論男女同佢講過野都無好下場
又會咁得閒乜都要放人上gp 公審 料就爆完
我都係閃先 費事佢起我底玩交友app

Hi Scarlett
有份話人冇份話自己
你咪一樣冇著bra影相岀黎
加上撚厹，係你地提議先嘅，話一齊入去撚厹
入到去有人pm就cap圖
你地咪又係有份玩有份笑
宜家就扮清高
善用起底功能啦
開個ig教人化眼妝

屌 張無著bra相 我連事業線半條都見唔到 你係咪玩鳩我感情 準備除褲打丁
Btw人哋自貼得隻眼 但好靚Jed thanks
你係咪想我哋一齊開心share你啲自貼啊？？？？？？？

大把絲打知我真身
邊似你咁on9俾人爆釣厹 同有女友既人sex talk 影私影啊
我ig public開真係唔驚你 行得正企得正冇周圍姣仔
影張高領裙話冇著bra又點
大把人宜家貼張乳貼就出街，冇見識唔好沖出黎7
一張相你想講幾多次
你幾百張相咪1001都未完
圈我電話no都冇用
係人都知你電話係乜啊 聯合內科莊雪儀EN

我冇叫過人去釣厹
你地你地
上面咁多人話你這麼醜的妞係咪又想入哂我數
不如話
蠢到人地講2句就去做既你仲好笑啦

我上面咁多points冇個駁得到就玩小學雞人生攻擊咩
返去讀下書啦
pole dance都打成post dance

笑死人咩
人哋幾時有叫你一齊入去個group玩啊
講咗冇link 係你死都話要入group
仲主動pm入面啲仔叫人加你
又出真身又派ig 想收兵定搏出位？

即係得你識玩圖咩

冇仔俾你姣啫
你夠飢渴啦
要日屌夜屌
又M底
起底好叻咩，你咪過黎囉

老實講啦阿妹 我係你就冷靜諗清楚 為左我地幾個人 到自己冇咗份工值唔值得 咁俾心機讀埋啲垃圾明愛課程 卒之俾你做到登記護士 而家你為咗我哋喺度自爆 搞到自己冇埋份工 值得？
我係你就諗下點樣同人道歉睇吓人哋會唔會考慮原諒你佢哋要搞到去聯合醫院 你到時自求多福啦。

成班都廢嘅 不嬲都圖定老母啦 雪雪就唔同
一話圖定老母就po晒自己啲奶圖 又用真相玩鳩人
你地呢？睇咗成晚都紙上談兵 原來雪雪po個張所謂bra圖奶都見唔到啊！！！
雪雪我支持你 你好pure好true 人地叫你po波圖就po好乖
我好想錫你保護你 你可唔可以比我屌？3p我都得
我相信你會 因為問你拎波圖就有
同埋 玩group勿認真 成個活動台啲group都係仆街 欺騙雪雪依種咁純情嘅人

你地個fd MG自貼先嘅

有人吹雞聚兵力喎

我就改唔切相啫

哈哈，你咪試下囉
又屈我玩電話要報警
冇證據我都可以告你誹謗，欺凌

雪雪我唔係好明呀 咩叫佢貼先呀 第二張相條女好豬咪要貼出嚟
我正係想睇你 第二張相證明到啲咩？有冇咩對話紀錄證明雪雪清白
點睇張圖都係就咁係ig cap出嚟
睇返其實雪雪你都對吊狗公幾有興趣 自己要入依啲group玩
但又同人嘈 最衰依到係連登 自貼波圖一定係娘娘收兵 雪雪太pure太true
比世人欺騙 我唔相信波大冇腦！你需唔需要我去保護你 好擔心你
想陪你返屋企我會好好愛惜你

我無追PO, 但呢堆相唔係同一個人,, 你呢張不是我同學

喊三聲

上網派下膠都當真
你究竟係假膠定真蠢

我有冇問人星期幾放假去睇戲啊？
有冇知人地有女朋友仲繼續pm人啊？
有冇過左4年就算已經有男朋友都仲save人地名係contact？
有冇cap低人地制服相得閒攞黎打j啊？

上面全部野你都反駁唔到淨係識得cap低幾句嘢就話人有問題
DSE LS係咪U左啊

我真係好懷疑你嘅職業操守有問題
如果病人得罪咗你啲乜嘢
你係咪又會擺上網公審人
公開人哋電話Number
影低人地訓係病床既樣再擺上網？

你返去睇下香港護士倫理及專業守則
睇返你上面做過啲乜
再慢慢諗下想點回我啦
連尼住唔會幫你del po架

好人好姐點解會入呢DGROUP

岩，根本成班都只係想屌閪同比人屌
cheap撚過雞